我唔介意比人話五毛，因為真理越辯越明

歷史已經不斷證實我之前係冇講錯，得 CC TOY 水軍去大量水人狗沖

移民做洗碗開心過留係香港

拎住 MBA 去洗碗未見過?

高抬貴手 thx 咁起底係不對的

樓主好勤力

我只知: 真理係5洗你狂噴口水, 其他人自然會明的, 就如你阿媽係女人ー様

耶穌 = 狂噴口水
logic fail 啦 on9

張六毛(勤勉放負L樣), 你話真理越辯越明, 咁你唔好净9up, 俾多少少証據support你條L樣所講嘅嘢

p 牌 + 殘體 "争" 捉到真正嘅勞改營 5 毛，仲有 account number 6 位數 咁快扮激黃露出馬腳

林鄭：報紙比人批評，證明香港有言論自由

佢講出黎嗰下冇笑先勁

見過，好平常。
如果唔係三大/ top U mba , 洗碗有乜岀奇

張六毛(勤勉放負L), 弱智懵 L, account number 6 位數咁又點, 你都on L 9, 快嚟含多D我, 你就越含我越明真理呀懵 L

呢啲就係典型低質五毛

支持六常

cc toy 實在太荒謬

唔岩聽就5毛,如果要做5毛直接扮激黃好過出黎派膠唱反調la😂😂😂

支持張六毛(勤勉放負L)及各弱智懵 L, 齊齊打飛機

你條張六毛(勤勉放負L)至係低質5毛啊, 我DLLM

你樓下有個扮激黃嘅五毛例子

🤭🤭🤭🤭 釣到真五毛

張六毛(勤勉on9 L) 含我含得好滿足

支持張六毛(勤勉on9 L)及各弱智懵 L 繼續含我J J

張六毛(勤勉on9 L) 比其他五毛更高級, 因為佢碌嘢有六條毛